[22:30]有冇人可以陪我傾電話 聽我講心事

有冇人可以響22:30陪我傾電話 聽我講心事

好想喊 希望你唔好cut我線

Telegram比電話號碼我 : poisonjjj

利申 : 巴打

想講咩

心事

我係巴 你介唔介意

唔介意